你地拍過最長既拖有幾耐？

我先 5年

三年

三個月唔夠

21年

半日

散左未

有冇人初戀最後會結埋婚

試過兩日，因為出咗雙糧